香港人，捱過左好多劫，今次唔係捱唔到嘛？？

自69以黎，政府中共同埋黑警不斷轉玩法去搞散運動，每一次佢地出招我地都拆解到。

未入9月，佢地又開始轉玩法：
大搜捕，議員、平民、前線，咩人都拉；白色恐怖，企業白色恐怖、公務員白色恐怖、學校白色恐怖將會陸續出現

616後：政府用暫緩惡法意圖結束運動，但我們提出五大訴求，缺一不可

71後：政府想用拖延計去拖散運動，但我地將運動帶入社區，成功喚起街坊加入抗爭團隊，其後出現各區連儂牆，成功增加運動保鮮度，達致遍地開花

721：黑警與黑社會聯手恐怖襲擊，但沒有嚇退我地，反而拉壟到淺藍入伍及成功變成黑警其中一個大核彈之一

726：首個遊行批出反對通知書，及後嘅遊行示威都用反對通知書意圖阻嚇和理非，但最後元朗嘅30萬人行街，818嘅170萬人流水式集會無阻集會意志

824及825：狗鐵開始配合黑警停駛關站，意圖阻止民眾上街，但亦無阻民眾遊行意欲

現在：各階層白色恐怖彌漫、全民大搜捕、放風出緊急法將會係呢個9月政府變陣嘅招數

每次政府變招，我地都會有氣餒，有唔知點算好嘅情況出現，但睇返轉頭，我地捱過左好多次變招，今次我都相信大家可以捱過的！！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Be water: 佢哋變 我哋又變
唔好令憤怒同沮喪蒙蔽雙眼
俾d時間思考

Change might take a little bit longer to happen
堅持落去

Push

英文文宣召喚！！！印標語，製圖，twitter，reddit，寫文比英媒美媒，通通都要做

要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

香港人！加油！

當你捱過左
就會知自己係用咩方法捱過

831

一定捱得過！真正無大台！

香港人請撐住！

We Hongkongers will never surrender

聽日好關鍵, 大家要比平時更加提高警覺, 保拎冷靜